一人一個批鬥移民撚嘅講法

我比幾個先：
又話好愛香港
外國點搵食
外國歧視好嚴重

走咗仲點救香港

哪有錢？

移民外國做二等公民

點對得住犧牲左既手足

外國生活無香港咁方便

好得閒批鬥你咩, 睇到自己咁大, 教精你就話人批鬥你

多謝你教精我

我就唔撚走嘅
準備見證大灣區發展

啲後生過去一年嘅犧牲就係為咗比你地走？

去到搵唔返香港個人工
生活質素下降

要走咪走, 要留咪留, 咁大個人唔識自己諗架咩, 日日唱叫人移民, 你問一問自己咩居心好過啦, 仲屈人批鬥, 移移移, 咁撚易咩, 移左過去你養? 你幫手搵地方住? 你幫手搵工? 仔女你幫手湊? 我老豆老母你養? 答啦?

所以我開過POST話水人移民同水人勇武一撚樣, 到班手足真係俾人拉左, 最多咪開下POST叫人關注下就算, 你班垃圾做到D乜? 12個後生仔俾人拉左, 你咪又係乜都做唔到, 唔好咁幼稚啦

一人一個point
你講曬出黎
仲邊有討論空間

無興趣同你呢D天真既人玩泥漿摔角

起底 block

唔好走啦
教化吓大家啦
等多啲人留喺大灣區
貢獻灣區

自稱流亡手足縮晒喺外國屌其他人流亡

block啦, 垃圾, 自己繼續圍爐, 岩架喇

求吓你唔好走啦

唔夠人講就屈人唱好大灣區, 繼續啦, 小朋友

你就小朋友
我真心支持大灣區

去外國你養我呀？

以前鬧大陸人嗰套照搬返過嚟

跪求香港人移民99個條件LIST

唔好咁快講曬出黎